心連情結呢套神作有冇人記得

有
但中間d 情節已經唔係好記得了

乜鳩都神作

劇情唔記得
醜聞就記得

記得好好睇

一路都覺得佢好睇過同期做既tari tari ，大家同樣係校園青春類，佢設定新穎，劇情又夠顛，起碼男主同女三身體互換踢jj一幕到宜家都仲有印象；相反tari tari只係大路救校故(好似)，仲有令人反感既主角們份五色戰隊既無聊9野

自慰對象

記得幾好睇，但劇情唔記得晒
同埋有人玩欺凌

記得果個事件

好睇
但唔會有第二季

好特別

神作

有買小說

呢個真